有冇人好憎粉紅兔兔

屌你老母吸曬我啲錢
每次見到都忍唔到手

？

土匪